通常生日，就會知道邊個係真朋友

如題

樓主你太天真了你根本冇朋友

同你講句生日快樂就多個人當自己真朋友都幾好

通常生日就知邊個無朋友